人民日報—解放軍隨時發射導彈和平解放台灣

得個講字

揸住支槍說愛你

導彈都叫和平
咁國際都可以和平核炸啦

source?

又冇source 9 up